警總餐廳辭職經理

原任經理的徐逸昇6.12一直留在警總的餐廳，那裏全天候播着無綫新聞，「正常係唔可以轉台」。肉體收取警員的飯錢，靈魂卻穿透餐廳玻璃落在血腥夏慤道：「一個媽咪企咗喺防暴警察面前，攤開隻手，叫佢哋唔好射啲細路，人哋同你講緊愛嘅時候，警察就兜頭射落去，我嗰吓嬲到呢……另一個女仔俾一班警察追捕，佢跌咗落地，成班警察瘋狂咁毆打佢。你身為警察，身穿制服，你打女人，仲要一大班人打女人，黑社會都唔會做啦，我真係好嬲，我接受唔到佢哋呢啲行為。嗰日我嬲到瞓唔着覺。」

徐生你錯啦

黑社會唔撚止會打女人, 仲會打撚埋大肚婆

仆街黑警包庇黑社會

祝你地仆街死

推

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

黑社會黎架徐生

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！